香港原來有納粹黨!

叫納稅人

屌，過多幾個月又要交稅

好老尷

哇！即係點？